有冇人記得個oh yes oh yes oh yes yes yes yes 廣告？

我搵唔到。。。

麥提莎?

應該唔係。
有把男人聲唱嫁。。。

Clairol 草本精華洗髪露？

唔係呢個。係男人聲唱的。

好似係政府廣告嚟?

貸款廣告？

有冇條片？我唔肯定

有冇片？印象中唔係

自己揾啦，使唔使喂埋你食飯

咩keyword...
搵左好多次。。。

我都好記得首歌
但唔記得係賣乜野廣告

以為come on baby個個

Metoo :(

戒煙定唔知戒毒？

做咩無啦啦想搵番個廣告？

我好鍾意嗰把聲，想搵佢回味下
如果可以，想用埋做鈴聲

唔係oh yeah oh yeah oh yeah yeah yeah yeah咩

屌我都記我首歌但唔記我係咩廣告

世界杯廣告

Pish

我識唱
但都同大家一樣唔記得咩廣告

係咪個男人個老婆生咗個他 護士講 恭喜晒陳生 然後男人講 oh yes 嗰個？